唔訓既你 依家做緊咩野?

啲llm

睇唔睇r聯好

早

睇

早啊

仲有2個幾鐘
睇完又天光

巴菲特快啲上我身

考經濟？

Bafs

頂埋佢

Macau no lu

溫書

macau becomes rubbish again

一齊加油

頂緊 溫埋risk 就早抖

Yes

聽日考完了 好感動

Asso

Halo

隨你喜歡

又有我最愛嘅進擊的巨人睇

Hello

掛住偷食賤人ex

熱醒咗
順便㩒下電話降溫

聽講20號邊爐

偷食不了

開冷氣啦

今日oral exam衰咗 又抽中冇溫嘅題目

睇怪獸與牠們的產地

咁橙

屌我22號考試
唔緊要啦同老母講話出去同啲同學溫書

學校姐 下話

不過去咗玩同行街 我求合格畢業

係呀 今日唔知做乜 成個人好緊張
應該係做嘅題目唔係我強項

23呀 我記錯20同左佢講

溫書啦 推遲都得

輕鬆grad la diu

咁20你陪我啦

屌，胃痛

沙哥

食藥

近排心跳好奇怪

好驚呀 驚meet唔到master嘅requirement

意志力

冇事呀嘛？

心跳呼吸正常，不要擔心冷場

嘩 有大志

都成個星期

做個真知性

派膠

冇咁多錢咁知性

哇 如果再係咁 建議睇吓醫生好喎

哥哥都派膠

睇下點 我間中會咁

咁又唔係一次俾曬 一啲一啲嚟都可以做嘢填到

講講下唱歌都有

心率不正常？

好辛苦
同埋大學都借錢讀 一身債

跳到上喉嚨

懷舊金曲夜

?

旭仔

！

頂岩岩佢唔識f5我以為無人

又F5唔到

妖今次真係無人回原來

做乜鳩

我都一身債

咁應該去睇吓好喎

又唔叫me

冇呀Sor 20號我同沙清拍拖拖

仲有兩個鐘

聽o緊啤梨晚報

無左F5自動轉頁

我又土戈

琴晚仲得架dllm

終於做起一份paper 聽日做第二份先

要上學嗎

又話20食飯

要呀 聽日返1030堂
雖然好唔願意 但得返幾日 就豪俾佢（話曬俾咁多錢）

好好珍惜

太陽島？

要珍惜嘅時間過咗
比較期望讀其他嘢

例如呢

on99

例如想讀master嘅嘢 對人嘅嘢

我有話join咩

如果我讀master都唔知讀乜好

其實今日好嬲

讀乜都得 有興趣就去啦

Hi哂咁多位靚仔靚女

hbhbhb

why ar

今日落街拎野 冇帶身份證
之後被龜抖 一開始心諗咁唔好彩 算尻數 但條死差佬
凶神惡煞咁盤我 之後我話返屋企但其實兜咗個圈
返黎結果撞正佢 比佢屌 不斷咁盤尻我
結果.......

想讀文科野

thx

結果返差館

係我態度極唔合作同扮死狗既情況下 佢比左第二次機會我 不幸中既大幸

我唔會去澳門同你爭學位架

諗諗下其實返差館都冇乜野

dllm

死差佬 你無帶身份證又係ON9

細佬到夜晚仲打緊機 阻住老豆瞓教 佢聽日仲要早起返工 依家佢嬲到瞓廳地下
我全家都好似有精神病咁 個個都成個細路仔咁係度唔知做乜鳩

套心理追兇幾好睇😨😨😨😨

TVB 都睇-.-

心理醫生變咗CID咁嘅款

你早D 訓啦

咩事呀你

CID 咩款

Mark Zuckerberg 現正直播。
16 分鐘 ·
Live at F8.

最近碌fb同ig 總會係咁唉唉唉

查案囉
成件事錯曬

我都係 但喺香港讀咗先 再出外國讀相關嘢

你就好啦有IG 係咩黎 可唔可以解釋下

哦

睇醫生啦有病

我明嘅 但係唔好過份沉溺

就係因為太多你呢啲有病嘅人

master呀counselling 你degree?

無沉溺過

讀咁多書把撚咩

無女 睇黎把撚

咁點解要唉
開唔開心係睇自己㗎啫
你得嘅

今晚李城出線 我聽日挑戰36件麥樂雞

興趣

一定好過睇你

Spotify 真係好撚正 有哂D LIST 比你 隨便聽

趕due
不過好彩有fd子幫手

好過我正常
樓豬180 私樓靚仔MODEL 想G 再講

有錢真係

覺得自己生活太平凡

趕咩

條腰好攰

想唔平凡咪即刻辭職去量地

屌多D閪 訓練下腰力啦

連登個F5

十萬年冇用過

笑

我都係鍾意自己擁有首歌

可以去搵刺激 我有時候都會覺得自己生活冇人哋咁精彩

發生咩事？

唔識貨 spotify 聽英文歌世界級

you Mexico exchange

我就對counselling有興趣 之前都有相關工作經驗
但可惜香港冇counselling degree
你獸醫都有興趣？

Yes屌緊

大個仔啦 有咩生日願望

我聽中文歌比較多

m痛

21歲A0絲

樓豬去左LM 未

係一個意外
但返到嚟一樣好悶 日日喺屋企

男人都M痛

唉

緊係啦 死毒撚無街出 實悶架

乜鬼嘢

唔好唉啦 後生仔 咁撚小事

你聽邊個

你都有啦

自己唱？

陳綺貞bb

小妹發育完成 無M痛問題

以後帶返身份證出街

唔好撚痴線啦

整下容 應該OK 的

基本野

我都係讀乞食科
但counselling喺香港都好乞食 而且仲未有註冊機制
但我問過 佢哋開會傾緊 希望政府快啲俾錢同批

9UP 小D 應該OK 既

琴日食飯見到聖企人同同母異父既家姐嘈交 個心好痛

我讀嗰間好似真係墨西哥同南美第一

生咗係鳩

I mean自己有個file save 喺電腦
平日只會返工果陣先用spotify

佢有病 等緊人醫

比幾多錢

冇出聲？

睇緊prisonbreak

我冇 唔想理佢地 掛住上連登

Bale又傷

健康過你

變左ISCO

就黎出season 5

又要等到245

PolyU Counselling master? 我一早declined咗 我等緊CityU offer
但PolyU真係好好呀個面試老師 好令我想讀 in完幾日就有offer
可惜我要MSocSc 如果唔係MA照讀

咁都得 如果可以嘅話緩和氣氛

係鬼

家姐 交比我

好事黎既，bale低迷
換個fit既 isco仲好

由細到大佢地乜都唔同我講 上年先知原來果兩個女人係我家姐 佢地發生過咩事我又唔知

你就有鬼

利雲正選

但我當時有睇到間學校係咁講第一
不過巴西嗰間係勁嘅

中年婦女啱唔啱你

bale 呢期廢過狗 出親正選都比人換 希望今日皇生生性性贏波

你無得讀緊係唔屌啦

走啦好嘛

好複雜嘅關係

做咩叫我走呀 我係到好耐架啦

踏腳石姐

一齊住架? 由細到大?

笑死

西班牙文已經夠做 我夠曬

我錯

本帖個個都同city好有緣

有志氣！但我需要

知錯啦咩 改咩叫知錯加知醜啦

係？個個都City出身？

SHITTY

生存到就夠 老母叫讀

唔改喎吹咩

嚴格黎講我都算既

嚴格黎講你都算既

HKU PolyU CityU
不過HKU我都declined咗
因為CityU有我想要嘅嘢

吹波?

唔想再讀書 個腦行唔到

老母係有文化嘅人嘅都算

有文化比無文化好
無文化既人 滿口都係錢

三歲前仲一齊住

你咪個波囉

老咗係咁㗎

三歲前 咁你可能你叫佢家姐 佢唔撚認你做細佬

認真 大波過你

呢個真 滿口錢真係好臭

家姐同我關係幾好 同老母就

因為想去外國升學 咁CityU同我想嘅外國大學有關係 其啲老師都會有幫助

呀叔我心境後生

read

難聽講粗口

日日食豬肉

哦 同父異母
家姐好唔好砌

港女 橙

忍唔住 聽日又要食淡仔

大家都對學習好有欲望

年紀唔後生就攞心境出嚟講

希望你唔係

連一直迷聖既我都頂唔順bale呢排既表現

對比你一定後生

鍾意食老麥啲漢堡

你肥仔波咋

In shittyu, we trust

我視錢財如屎 錢財身外物

賣去利記

你都可以㗎

邊忽？睇唔到

我識震波波 可以同你玩十五二十

研究緊野

其實我好懶

最好啦 不過你都仲係好臭

NO LA 廢事自貼

好撚痕

諗起都想死

臭你老母呀

有幾多人一間會睇波

呢個係咩問題😂

訓唔著

行動起來吧

同母異父 應該幾好

鞋POST 可以討論D 咩

胸肌OK? 識震好正常

咩會 不安

你睇吓你 把口幾臭

女人野 利巴最近點

你有冇反感 異父

一齊傾吓

報告 3點幾起身 食左野 跟住落去做GYM
跟住同FD 打左好耐FIFA 咁就2點

唔想知囉唔該

未見過佢老豆 連我老豆都未見過

忠言逆耳 唔岩聽就話口臭

我準備煮飯 英國時間7點

通常自己煮飯架 會煮咩

哇 真心好複雜 仲勁過我屋企

黎緊兩年我讀返書啦

咁你同邊個住架 咁複雜既你

識煮嘢食嘅人

咁開心 會讀咩呀？

利申今日煮左意粉自己食 覺得是滿分 天才

對一切事物冇曬感覺，假都唔想放，只想搵錢

又返工?

一早要啦

好開心嘅討論

搵咁多錢做咩

睇下先

為食韓妹苦讀IT

罐頭嗰啲？

你點G 金寶

讀IT食到女?
laughed

親老豆老母
1）家姐出世同佢老豆住
2）我出生又過返黎住
3）三歲之後唔知
4）十歲左右佢自己租屋住

自己煮平嘛 之前跟住bob叔後片整雞煲好成功 想進駐chinatown開雞煲

估到你啦 咁就梗係好食啦
不過自己煮埋個汁就更好食

你就是成功例子

教育文憑
想順度證明自己

唔太明

me跟車架咋

教書嗰啲？
淨係知EdUHK最難

典解俾膠me

Wfc 我乜撚都唔知 17歲人都仲當我小朋友咁

BOB 叔我都有睇 今集笑到仆街最尾個BGM 扮LEMON FUNG
波叔D 游輪片 勁正

9up得好

撚識咩 求其又係一餐

好撚眼訓
但要做project
但聽日要返工
但仲要睇波

咁訓啦柒頭

因為我唔知俾咩反應好
同意但又唔同意

我都好想去 但係有時要係船on99留幾日 唔知有咩做

哦 17歲真係好撚細個 小DEEDEE

唔通手足都係IT狗 ?

有朋友報咗CUHK教育文憑
好快有得in 好快有offer

去學囉 上網大把多教學
不過識整嘢食已經唔錯

叔叔有冇糖食

係喎 睇錯

上船唔同條女OR 條仔去 真係無咩野做

之前自己笨比健身佬洗咗二十萬，依家還緊錢，過幾時還完打算儲一筆錢移民，唔想再留係香港

身邊有IT朋友食到女 仲要大肚腩樣又麻麻

不了 太麻煩 遲下搵個食煮飯既老婆搞撚店 學黎把撚

講讀豬就勾起我傷心事

條女大肚腩樣又麻麻?

你哋咩樣

想識買 我買
17歲果陣我仲ON99 生勾勾唔知做咩

冇飯食
早d潛✌🏻️

港女好多都

大肚 IT 狗都食到女

係 我都好驚訝

做咩話港女係G

係張床4個鐘都訓唔著

點解你地咁夜都未訓 煮飯先 今晚整泰國蝦餅

不了 我完全著唔到呢啲
純粹覺得靚 睇下就夠

我要檢討下了
點識女呀 都無女

我冇呀
唔係個個都識煮飯

珍惜生命

正呀喂！

CHING 好波

係
我會讀eduhk

泰式辣醬

我都唔知 神蹟

哦 之前返工有個同事勁搞野 佢放工要煮飯 橙撚到
老婆乜柒都唔做

Diu 好眼訓

YES 檢討下

你ON9 神蹟

真係人傑地靈嘅好地方
俾心機呀

社交圈子問題
無理由呀

比D我，我失眠

訓囉

大把呢啲女人啦
祝你好運

皇有無機出線

樣嘅問題？

有信心搵到個樣靚身材正識煮飯心地善良

收啦你

實有架

你9UP 當呼吸?

no la
he handsome

樣子 不是問題
我D FD 全部都係讀ENGINE

Barbie?你估你係Ken咩

轉唔返上一頁既
連仔咁廢架

因為佢讀CU
CU唔要我 唔開心

身邊冇女性朋友是咪收皮？

突然又上到

-.- 最少岩我眼緣基本啦

Handsome㗎原來
有幾先1至10

我食完飯 仲未訓既 繼續傾
我知利巴一定冇咁早

YS 好辣殺

其實_ _ 一個更開心

YS 收皮啦 快撚D

無更新過

打緊lol 有冇人一齊

11

我一陣要睇波 訓覺不了

CU就算啦 唔識貨
你值得更好！

網頁版呀

得啦 樓上2位 比銀行AC黎啦 過數呀喂

獨自

戒左 無打成年

哇
真心咩 但佢口臭

有FD 咪得LO 女呢D 隨緣啦 唔急得

可遇不可求

屌又係我
又係屌paper

收爹啦 我口唔臭架

睇嚟係油水位

學生哥 慘

我想讀cu

咩係油水位

打緊

玩multiplay game 玩到我心灰

屌完一份

屌，宜家開始有睡意

我都覺得係佢唔識貨

有衝突既咩

唔洗 過左數了

雙排啦等咩

下一次先囉 或者再報

30 mins left ~~~~

梗係啦！

起身就會見到愛隊晉級
唔洗驚

好想馬體拎一次 同時又好想保方拎
保方 方方真係好撚慘

相當有嫌疑

我既志願係做一個講波佬

我想做個BLOGGER 直播去旅行

比D睡意我

利清真靚仔
180 大隻高學歷高收入有車有樓
就係唔知點解冇女

所以想master

所以希望依兩隊入決賽
咁起碼決賽果陣都滿足到其中一個願望

做白癡KOL

收爹啦

Agger

邊條友發明寫paper
同朕剪佢條J出來

職業定業餘

哇 咁勁 究竟係何方神聖呀

馬體，決賽見
前屆決賽專登出去睇，諗住睇保方捧盃

幫你招老婆

清好波

正

讀興趣人會開心好多㗎 下次實得

無啦 想下JA 發下白日夢
People say nothing's impossible.
but i do NOTHING everyday

開個直播先啦

冇話求其

有180 就好LU

笑到喊

無180即係其他都係中既

屌 意大利又豬世界杯 保方係咪想踢到有世界杯OR 歐聯

攪gag? 係幾好笑嘅

貼埋街招呀笨柒
幫樓豬先 我需要不大

型撚到

有諗個 但係算啦 收入都唔知點

上年都諗住睇馬體會贏
點知垃圾基沙文

高度唔重要

形容緊我

乜鳩野
06年咪拎左

秋B 呢排深潛到

威威豬
至型係你

係咩 SOR 06年係拎咩

得108

世界杯牙

180肥仔

形容返自己先 155CM 200KG 住公屋 平時行路多
多數去食2手飯 M記 大快活為主
屋企多人到仆街 無位訓 要企係到訓

慘豬豬啊基沙文，歐國輸完俾c7，歐聯再輸
我都替佢慘

又啱我 ？
我唔啱嘅 多謝曬
thanks but no thanks

位位手足都幫

媽子比你屌完要照顧佢

基沙文又係橙 2年拎亞軍

CHING貓哭老鼠可恥

好好照顧伯母

惻隱之心，人皆有之

你都叫曾經幫過我既 我唔爭氣者 唔該哂你

除咗身高體重住所交通衣食住行家庭狀況
其他都中

排隊啦屌你 後面仲有好多條女

屌垃圾whatsapp web
仲廢撚過太陽能電筒

兩次都輸俾皇

駁唔到

第一次都冇佢份

準到喊啦一定

係咪你電話個wifi connect 唔到呀

目標三十歲移民（現年二十一）

睇清楚D啦文盲 大學生

聽日做手術，驚緊

我先唔排
得嗰幾件咁嘅嘢
嗱嗱聲走人

65分鐘都仲未打完...

又潛了拜拜

中國?

yes ar
on99
擺係隔離電腦收到但電話收唔到

咩手術 巴打
請振作 GOD BLESS YOU

有父幹唔是問題

利申用廢Macbook Whatsapp apps

小事
我聽日果個cancel左
嬲到我

門兒你都沒 SORLY

good luck bro

係咩sor
第一次個時自己係屋企睇直播，見到拉膠個頭鎚扳平
成個人跳左起身，畢生難忘

挽留了 仲記得伯母事件

講笑都唔俾呀？
一早睇到啦

咩手術呀？

利記 05年 唔講了

我出名小器

之前做過一次小手術，淨係記得手術室好撚凍

我不需要 謝謝你

小器左D CHING
同伯母講聲SORRY OK?

真係唔多舒服

中國不了。台灣or日本二選一（學緊日文）

成世人做過一次 希望到死都唔好再做

我都記得

我都記得
小學既事

瞓啦
我都差不多

笑到我

我係唔知涷定緊張
我個人不停震

.... M 痛 小妹明白了

大學 我近啲

日本大帝國 識貨

失戀第二日

不安

兩樣都有

失明的第一天

發生咩事果次

時間會過去

想有

成個人好空虛，我半身麻醉
個人仲有知覺，望住啲醫生護士係我面前遞較剪、手術刀

失身第二日

小手術，但第一次做，有d 驚

Same

私人嘢 但都局部麻醉 超級清醒 就可以傾計同聽音樂

打到出曬手汗
明明要返工

唔駛客氣

做人要靠自己 老豆咩都假

應該好安全嘅 唔使驚

時間令痛苦都醫好，戀愛命運就像感冒

我全身麻醉
記得醒返之後係咁嘔

落仔

全身定局部

u welcome

咁都接到歌詞

打完針咩FEEL 都無唔洗驚

我都係全身
但我唔係嘔
我係便秘囉吊

噢你慘啲 我就即刻走得 不過就好痛

打針都驚點睇

落咗你呀 你就落仔

局部，下星期二就考試，希望唔會影響讀書啦

放假炒散搵錢

記得上年去捐血捐血差啲暈
之後淆咗

呢個好笑

局部麻醉 超級清醒 可以傾計同聽音樂
100% COMFIRMED
點解你要咁做

我訓左兩日醫院
成個月講野都要就住就住

支持巴打了

我個次局部麻醉，做完手術上返病房，一路都無野
諗住ok啦
攤左陣就訓着左，訓醒個傷口痛到仆街

暈咁勁 你貧血？

割包皮

應該冇
以前捐都好生猛
嗰次勁恐怖 想暈又暈唔到

睇嚟你先係老手 咁清楚
但我唔係落仔囉 當時都未有男朋友

好肚餓

食咗我

你嘅手術比我嘅嚴重好多

閃

多謝ありかとう

溫緊書,後日考世史

預祝水狗娘娘見工一take過
養我

最憎世史

唔係呀
我果個都係做一個鐘姐

有男朋友同無 無關係 落仔
點解你要咁做

我中學世史啊sir hea到閪咁
有個師兄自修拎5定5*

割包皮 不了 我個FD 話痛到仆街

支持了

失眠

周公搵我了

有需要先要割架姐

咁你係朋友醒者..

好 有緣再見

無計,鬼叫呢科易拎分

YS 好過失戀

早抖各位

岩呀 我無
但我有D FD 有 都唔肯割

仲温梗書丫HI你

我都係 你係唔係割
我係冇得沖涼啫

我錯喇
唔好返嚟搵我

正常反到都唔駛割
我都係咁

有幾痛

你哋全部包皮100cm

係割 有得沖涼

我背到死 咁都叫易拎分

蚊真係全世界最應該絕種既生物

預祝聽日唔好發瘟

割咗仲有得沖涼咁好
好似好多人割咁嘅

點解你要落左個便宜仔呀

不能同意更多

係都曱甴先啦

果陣中學 佢割包皮 佢返學行路都有問題

俾你養好冇個便宜仔 免費

失戀真係好慘 喊天光

YS 賤種

i dont know that feel

我唔係割你諗緊既野

咁咪俾人笑囉

連續兩晚失眠 明明好眼訓都訓唔到

OK WOW 我鍾意細路 要男架
幾時生先 你同你條仔

肯努力就易高分
利申求lv4

仲可以割咩但可以沖涼

未驚過曱甴
蚊針鳩人好煩

笑到仆街 叫人唔好啪佢條J
佢仲要一開頭割完有個杯仔CUP 住條JER 笑屎

失眠並不可怕

好似要一兩個月先正常返曬

我都唔知喎 結婚之後掛
有就送一個俾你

係 好撚慘

積下陰德

杯仔 咁得意

咁好 真。便宜仔 正呀屌你
不過都係唔要啦多謝你
咁醜樣

一兩個月咁耐 真係好慘

要啦 佢可能要積下陰德先切包皮 之前幫唔到D女積陰德

不知幾靚 靚過你

我都覺

唔係講笑 真係需要
因為傷口唔接觸得 跟住佢話柯尿痛到仆街 係床訓左好耐

咁有自信

cup住 想像到好攪笑

點解唔請假 休息一個星期先

你估下
我上面都比左少少貼士

洗乜講

就係請完一星期假 返黎叫我地唔好搞佢
佢話好撚辛苦 講返個經歷 果陣我FEEL 到都隻痛

雙眼皮

極度建議你搵個靚仔男友 補救劣基因

上面堆quote已經有tips

屌我好細個割包皮，記得割完老母迫我着裙
太細個唔識反抗，宜家諗返都覺得柒

雙眼皮？

經驗人士

華生lo

現加可以屌閪 你諗返要多謝你老母

@Buttner

哇 真係好佩服割咗嘅人
愛錫吓佢哋喇要

我愛我老母

唔係
男人唔洗做呢D啦

唔割冇得屌既咩

係 你要錫住佢 積下口德

屌，呢隊皇馬

個嘴？我唔知喎

盲腸

夠鐘睇我皇

聽返黎好似會唔敏感 會出唔到

0:0 完場

勸你唔好睇

但有傷口可以沖涼咩？

咁咪可以屌好耐

唔敏感唔係壞咗囉 你有冇上bio堂㗎

屌好耐但出唔到 你諗下 都慘 不過唔知真定假 聽FD UP

幾粒鐘

無上 你點G

慘喺邊？

好似有經驗呀 清
仔都落過 分享下

biology

唔係
如果你反到出黎就唔洗

有咩慘得過不射男

差唔多了
X桃線
唔識打

叻仔 讀過BIO

有都唔話你知呀
你先係老手

小妹仲係處

乜會反唔到出嚟㗎咩

無讀BIO 架?

feel唔到你係處 sor

李城入未

屌，睇到出晒汗

今日

冇教過囉

唔講咁多了
有都唔話你知呀

駁唔到 今日仲係處男

我講先㗎 抄人

基本野啦 咁都唔識 渣GA 問下你條仔啦

咁怕醜 點問呀

我講中文你唔好講笨柒

BIO無教呢D

咁老江湖 怕乜

有D人包皮太長或者太緊就會反唔到

好cheap呀你 反你個皮啦今日處男

我果陣教劏老鼠 仲記得我切左老鼠條JER 比呀SIR 罰屌佢老母

呢個去到邊咁做都會鬧

你先係 咁老都食過唔少啦

忠言逆耳

感覺到-6足球今晚會完

係架咩 成班得我一個切左 我仲問老鼠條J 係邊呀SIR 一指我即切

我有好消息宣布

表示未見過

BUTTNER 老江湖

圖呢

無圖唔好講了

食屎啦你

就係我除妖成功喇！！！！！！

乜咁講人㗎

叫男朋友比你睇

我今日冇見男朋友 冇圖

你點出黎社會做野
現加d 90後剩係識駁咀

好仆街

無圖收檔了

errrr男朋友佢eerrr

......

怕羞呀?

呢d 叫實驗精神 大膽求證

btw男朋友岩岩睇返佢sd過黎d相發現條臭雞del左張腳圖

即係條八婆自己都覺得有問題 都要sd出黎

咪係

就係你呢啲老屎忽咁唔受得後生反駁

你屌貢多女

佢冇皮

呀叔 果陣時
總之90後唔捱得了

又尾

垃圾

都無男朋友

好開心呀

咁多國家邊個國家d女最好砌

冇得駁喇呀叔

你先係辣殺呀

繼續駁咀啦 90後 到時仆街唔好喊

你都冇女

我女朋友
左手

拜仁按屌

搵女有幾難

你先會仆街

冇皮

無圖了

ching 好波

睇你咪知有幾難 可能性去到零

真清楚

唔得㗎咩

好X難

比條link 你睇波 乖

我試下偷男朋友電話睇
條女仲有好多波呀屎忽呀腰呀圖係到應該
有著衫既不過

好似真係唔得

你嘅都俾人睇過啦

我可能性去到零 香港應該有5成男人都好難

瞓嚕 唔啱睇

我男朋友話要block佢果時條臭雞仲要扮撚晒無奈正臭雞黎

無比差唔多年紀既女仔見過至少

咁割過都好正常嘅

威啦 知你靚仔 威曬

訓啦柒頭皮

5成 我比5分自己 差唔多啦 仲有全香港一半男仔靚仔過我

但其實又真係唔會完全無皮

處男

咁睇過嘅都會好清楚你嘅嘢
一係老一係少 居然少同齡 你口味

係到用game試電腦風扇嘅速度差別，會影響幾多溫度

無撚用

李城差d入 加油

你咪又係

講左好耐包皮 好不安了

今日我係

無人睇波

得老豆老母呀婆見過
同埋男性同學囉 細個去廁所總有同學鍾意裝下裝下咁

割係割走太長果d姐嘛 個柱身果d都仲係到架嘛
唔係咩

支持

我老死杯仔去左邊

利雲有波掂未

呢方面真係要問下專家

臣在

robin 岩岩有下

如果冇皮都好驚……

燈god

睇邊場好

橙啦 黎m點考體能

both la
你睇緊邊場`

李城bye

yes true

你報咩牙

李城898

我上你身咪得

死撚梗

空門啊屌

李城要3:1先晉級

原來就係依d撚樣
2,3點幾係度鳩叫

2,3點咁早

入境牙

真係好撚煩

佢體能可能仲差過我

m到又想比藉口自己
加油啦

睇死我？

yes
近排唔知做乜

痴撚線
2點叫到6點

我會去考 但真心m到就唔太想郁

利撚inspector有矛消息

英超真係廢撚到 無一隊入4強

凶兆，動物異常行為通常有原因

好撚痛

未咁快 做完mc ja 體能一定輕鬆

日日都叫 日日都有兇兆

訓唔到？

冇左我轟坐鎮係差d

仆街熱狗

係
已經食咗藥

敷下熱水

最聯真係醒醒定定拎歐霸冠軍呀要

我利歐賽專家

唔係gp in先咩

熱狗真係好撚仆街 次次打歐洲賽hea 打屌佢

行唔郁了

後晚先算啦

一直a0嘅你，會唔會懷疑自己有問題？

不了

俾個波拜狗攻都唔識攻

連登冇得腸油架？

用溫布萊打就食撚曬屎

肥賓果陣就係

呢句真 拎唔到真係波台大事發生
我覺得里昂

早左嘛
無啦啦改習性，可能因為唔適應
氣候、溫度...問題

我果邊好正常 天光先叫

沒有
想比我？

我男朋友話我唯一優點就係錫佢屌

痛到咁 但暖下個肚係會好好多
可以買定d暖貼痴

里昂過到土耳其主場先啦

yes腸比琴晚聽我廢up既你地

到時波台大亂

唉唔撚知，有時差掛

都講得幾好

腸真油thx

呢隊皇馬，鳩下鳩下，又有唔少埋門機會

里昂勁到仆街 flykit 拿卡錫

1001 then sleep

里昂迷

即係我個人本身冇優點

ok

我記得佢近排好撚廢
主場俾榜尾大炒

屙緊m

拖舟係有D料到既

我啲暖包喺佢屋企

假波者 佢主場贏羅馬果場真係勁到癲

我覺得真係有用

錫佢其實已經包左好多野

有料啊，上年西甲落後十鳩幾分，追淨一分

又好似岩

依句真
不過都係十卜火雞

訓

至少鎮得住班球王

西甲冠軍 希望佢長教 唔好再抄人
仆街主席好興 成績一唔好抄人

到時4強係比利時野X2
AJAX 火雞

輸波都想炒人咁款

佩狗on9
肥安之前攞完r聯，開季頹就炒

仲話火雞
100% 里昂 賭咩都得

佩狗正仆街黎

留名

死拜狗平時係德甲恰人 出到黎收哂皮

朗哥咁都唔入

皇馬反擊真係好正

唔入有撚用

無大聖爺

咁唯有等佢自己唔痛

好撚正 成日屙 可以黎少d

若不是紐亞

估唔到拜狗咁撚廢

好毒牙

好勁

D 沉底出波廢撚到仆街

阿拉巴
等齊人先斬ON99

蝗

阿拉巴 屌佢啦
羅本又係廢 列貝利又隱形

叫扭牙出黎打埋前鋒算啦

me

李城晉級我表演食屎

贊成

呢句真 阿朗素又係咁傳失 老了老了

痴撚線，李城輸個球

肥安rip

救唔到啦 角度靚

抄撚左去

李城大勢已去

可以收埋了

入三球有D難

又燈

拜狗抄呀記就5:1 下半場先上力打
下半場 值得LM

睡了

hello Doctor Chan audiences

咁快

但對面唔係阿狗wo

要返工了

蒜蓉包正到 整咁多個

中學開學啦咩

你地叫m記啦

阿輸2:10
皇贏 拜 2:1
咁阿咪輸 4:20

講起阿，雲爺爺又發力爭四，下年又繼續跟劇本
寧願好似車咁，專心英超
(不過車係車，阿係阿 )

下半場draw維度紅牌好過啦

M記不了 太熱氣
唔係整蝦餅咩

開啦掛
都唔係紅日了

阿今季有前四我真係轉左阿迷

-.-""""

樓豬不在 邊個開POST

快D1001 先 下半場討論區

依條友又係成個半場唔知做過D咩

今日同呀哥打FIFA 用皇馬一場都未贏過

就你啦咁靚仔
可媲美樓豬

唔好，會好痛苦

渣GA

撚有前四咩ON9

不了 靠杯哥

好撚勁佢今日
不過下半場我用里昂打抄我呀哥

里昂真係好撚勁

不了
放工要訓覺

半場轉隊打

你聽日要返工咩!?

我指打左幾場之後

紅未啊屌

要
諗緊射唔射波

未呀 紅邊好睇

射啦 點返呀 唔夠訓

但份工好hea
今日返去5粒鐘
淨係r到十幾條友做問卷

?$ HR

好
同埋要做project

65

ISCO

老閪都射波啦 開POST 先